#Para rodar o projeto...
Primeiro baixe os arquivos deste repositório e execute npm install e depois npm start.

Depois, pode ir no outro repositório: https://bitbucket.org/elvisgannem/webjumpsite_front/src/main/